求文宣組，請入

知道想罷工,而且政府係到打經濟牌，但係經濟牌 都係大家講嘅啫，我整理咗d資料，就係打經濟民生牌，跟手引導到警黑，政黑勾結，最後要調查同普選，加埋d數字應該可以做到宣傳效果，我仲準備咗d圖同數字，係差p圖，有冇巴絲可以接手？
利申，dser
因為放咗word，我會放link俾你自己下載

8月5 全香港 齊罷工

黑警加人工係好合理既事？